白宮:買美國貨 美國的未來是美國工人的

愛侵力: CHINA JOE

你個名改得唔錯

拉

但喺班美國工人嘅老闆將會喺中國人
中國拜登

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
藍屍式獨裁
(狗隻#241504)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?